有冇人傾計

唉呢啲天氣又濕又焗
好灰

有 呢到

頭先又無啦啦係街喊咗 喊足成程車

勁！

你咩病

咩事喊？ 男人老9喊乜？